我想問連登仔其實保險係唔係真係有用？

究竟買唔買好 ？係咪好多連登仔都有買？如果買又應該買邊隻？

有無巴打解答

點解

大家有無買？

無

有無多啲人解答

睇錯保險套

保險套依啲唔駛問la 無用

睇你經濟狀況囉
自問突然間有病又拎到一大筆錢咪唔使買
或者你知道自己一世健康都唔需要買
保險都分好多種，睇你有咩需要架啫

咁巴打你有無買

危疾同意外係要買少少既 起碼收皮嗰陣唔使俾咁大負擔家人，而其他就不了

利申：公墓員，廢事無啦啦俾人屈做保險佬

咁買一年要比幾錢左右？

咁簡單都要問，唔同類型岩唔同人。

最typical 就係bread-winner, 你一有咩事，手停口停全家攬炒，呢d case 人壽就好岩，一走左俾番1000幾百萬你屋企，點止心意咁簡單。

但如果岩岩出黎做嘢，屋企唔等你養，你死左俾舊錢你屋企有能用咩，你又後生，病死的risk細你自己bear, 咁人壽咪唔岩你用lor

仲有某d 類型的保險，我個人認為都冇咩用，e.g. 住院現金/危疾

利申：非保險狗

我有啊，醫療危疾搞掂
都係千零蚊一個月

我嗰啲好平，一個月都唔使千五，量力而為啦，正如上面巴打所講，如果你確信黎緊無大病同好運無意外既咪買少啲甚至唔買

Thx 巴打 真係唔太熟悉

自己看舊post

我當初做完資料搜集就考個保險牌幫自己買，肯定唔會俾人呃買錯野先
保險呢啲好個人，唔係人地買咩你就一定啱

危疾冇咩用，賠得百幾萬，香港醫cancer一半都唔夠俾，所以後生一定要買左好既住院先，起碼真係醫到病